天水圍西鐵加屏欣苑見到野

咩事？

正常執勤都有,唔好咁驚弓之鳥

天橋近屏欣，西鐵門出口企左警察

有咩特別？行前少少有狗房添